[放題]應召6千元雙飛不限次 男客：屠龍需勇氣

新北市土城分局行政組執行網路巡邏時，於網路論壇中發現有人張貼「6000元可雙飛、2小時不限次數」等賣淫訊息，因2女子身材粗壯，有尋芳客留言調侃「屠龍都需要勇氣了，現在龍還給我組隊」，警方日前循線於土城中央路上一處旅館內，查獲涉嫌賣淫的吳姓女子（20歲），另再逮捕涉嫌仲介及賣淫的郭姓女子（22歲），全案已依《社會秩序維護法》裁處及妨害風化罪嫌法辦。

警方表示，涉案的吳姓與郭姓女子為一對情侶，因經濟狀況不佳，才決定一起下海賣淫，吳女先在網路論壇上張貼性感照片，並主打「1女性交易3000元、同時與2女性交易6000元、2小時內可不限次數」等訊息攬客，一開始讓不少尋芳客趨之若鶩，但因2女都超過65公斤，常被尋芳客打槍，賣淫所得不豐，有見過2女的男客，甚至在論壇中留言「屠龍都需要勇氣了，現在龍還給我組隊」、「65公斤真的很大隻，我寧可餓死」。

吳、郭2女到案後供稱，因家裡經濟狀況不好，雖然平時有在夜市擺攤工作，但收入不多，2人缺錢花用下，才說好一起下海賣淫，警方訊後已將兩女依法究辦。土城分局也呼籲，媒介性交易乃違反《刑法》妨害風化罪，應召女子和尋芳客也會被依法裁罰，民眾切勿再違法從事色情性交易。（突發中心陳韋劭／新北報導）

65公斤有幾重啊 台狗細粒姐
170up既女 有65好正常

14x磅喎清，你都食得幾肥膩下

仲要組隊

你真識食

所以話

我自已都超過65kg, 我反而覺得自己好瘦 男女真係差咁遠咩

ching 識食 每日都帶美極？

張床 嘭嘭聲

有啲野要試左先知

女65kg好撚重
我175 做占先70kg

65kg正常 唔怪得肥絲咁多連登仔追捧
辛苦哂你地

65公斤真的很大隻，我寧可餓死

180 既話65kg bmi先20 有幾肥
170仲係in range, 得個重量好難講既

180
有無咁高呀，仲要兩個喎

有幾多女係170呀 唔好撚玩啦ching
計女仔平均155-165既ranga 肉球人？

就算170 bmi都係22.5 ,又唔可以話好高

涉案的吳姓與郭姓女子為一對情侶

TB仲要出黎賣淫

壯士

Monster hunter真係最適合形容你

床腳撞牆角

層龍gif

175 做占應該有80先岩wo
師兄上緊磅？

177巴打表示自己都無65kg

台灣好多排骨仔
雖然香港都唔少
肥少少都要比人公審
唔怪得一堆女要盲目追求瘦 冇胸都要瘦

肥是原罪
你係死肥婆就收收皮 死肥系無資格上連登

涉案的吳姓與郭姓女子為一對情侶 ....

條柒頭有排練

係咪仲增緊磅？

都係得半個欣宜

睇下幾多係肌肉幾多係脂肪

Ching 得罪問句，
你現實中係咪冇女性朋友？

做占先得70kg

人地都講撚到成日俾客彈鐘
你條友係要死頂
係呀係呀條女兩米幾高65kg過輕添呀

純文字

一切都係樣既問題，如果係65kg 肥苟同肥恭我就完全唔介意

「屠龍都需要勇氣了，現在龍還給我組隊」

但因2女都超過65公斤
先唔講65接唔接受
超過喎仲要

係咪好多人都冇65kg，所以先話騎唔掂

兩個暗瘡肥婆=雙爆麟龍

你肉少姐

嘩65kg
大金黎喎

現實中邊有女性朋友會透露自己重量嫁

冇嘢喇，
你已經講咗個答案

65kg都唔撚肥

苟姑娘全盛時期肯肯定超過65kg

而家去緊搵ptgf，你問我答

連登仔都有啦
160 72KG

轟轟聲